《立法會之戰》17歲嘅入一入

唔該，一到18歲就要登記做選民，就係有左你地會多幾十萬票，咁立法會先有機會再嬴。
登記做選民

推推推

好似一換完身份證 就會有職員係門口叫你申請
We need youuuuuu!

推呀，

登記做選民

問九 : 我在2020年7月底才滿十八歲，而2020年的選民新登記限期則是5月2日，我現在可不可以先登記做選民？

2020年正式選民登記冊將在2020年7月25日或之前發表。若你在該日期或之前年滿十八歲，又是香港永久性居民，就符合資格，現在已可以申請登記做選民。

推呀。

推呀

推呀，
大家要做選民呀。

應該十萬內，冇幾十萬

但都好需要